安心上路 唔裝就係唔裝 太多假咭假機反而成為太空咭實名制藉口

作者：Cheng Roy

各位，千祈唔好嘥錢買假咭假機裝安心上路，總之唔裝就係唔裝，如果太多假咭假機出現反而會成為港共推太空咭實名制嘅藉口